一個人去海洋公園有咩玩

係咪山上嗰個

排隊玩先

Toxic jj

瀨緊屎

一個人玩咩都快

呢架已經最唔驚

咁少人

朝早

我冇膽鬼

生日快樂

入廁所打飛機

早排第一次試過玩
上到去發現原來得個樣 完全唔驚既

屎已瀨

個廁所香啲？

排雷霆節拍

生日係咪免費入場

你香港人黎嫁

好Q 耐無去
對上次去都無呢樣野

係咪姐 係既今年試下射個靚波去下先

緊係免費

thx

玩對面個過山車啦

動感快車？

生日快樂
係咪好多大媽？

係，好爽架。

我上次一路玩一路懺悔。

之前平日啤酒買一送一
一啖飲哂一杯
再拎住一杯周圍行吓
好正

晏晝就會多

睇下先

咁真係幾好喎

動物館冇人逼好正

vr 越礦飛車

玩過大陸吊腳過山車未

你更加想跪係度懺悔

試下問

唔返大陸

巴 我都今日生日 去緊

順便玩摩天輪

唔知撞唔撞到

一陣入黎陪你

我毒撚又柒，試下問冇損失既

到海洋公園站

咁多連登仔都係到

我山上

陪我玩跳樓機

生日想入場應該點做 未試過

比身份證佢就得

同問 就到門口了

id card

我會死

太少人搵唔到靚女

咁得閒唔駛做呀？仲去玩！死廢青

加油 仲有下午

係閘口講生日show id card就得

直接比佢就得

睇下啦，我盡力

生日去下先 聖誕生日應該多人到仆街

巴打生日快樂

平日冇local 靚女 大陸妹試下識
翻天覆地係少有正 倒釣果下

清年年生日都有去喎

動感過山車咪吊腳囉

支持

未玩過

新嫁?

lm支持

熱帶雨林嗰邊

揸緊個信念就唔怕 去玩啦

食件蛋糕先巴打🎂

點樣自拍，唔識控制

搵左個鬼婆試，但係唔識3個都入到鏡

有冇巴打教我自拍可以全部人入鏡，毒撚唔自拍

電話有前鏡架 睇住mon郁囉

用左前鏡但淨係影到佢兩個

睇完海洋劇場去下

12點有海洋劇場

VR過山車

坐完睇下越礦飛車

冇波學人著吊帶

下次搵個大波啲

直影通常身貼身先入鏡入得多人

企得開嘅打橫影啦
影風景連自拍同樣原理

巴打幾靚仔

下次打橫影

等表演

生日快樂ching

早去真係好玩咩做咩都唔洗逼

個海洋劇場好鬼悶
得個工作人員出黎扮下小醜

中午食咩

偏向教小朋友冇計

四川自然保護週最後一日 應該少好多大佬人

暫時我一個人玩咩都即刻有

以前都有啲動物睇下
而家好似大部分時間都係條女solo

06年已經有
你十幾年冇去過

等你啲靚女圖流出

睇唔清楚個樣

搵唔到

等夠鐘都就快曬到變乾屍

靚女圖呢？

測試

睇完咪繼續搵

生日幾$

搵女影相

清坐左耐?

靚女要時間搵
好多家庭樂 大媽廢事啦

十二年

去個海洋哺乳類保育中心看一看, 好近距離看到海豚, 佢地對眼好有靈性, 不過好隔涉要特登行過去

睇完行去睇下

熱到底褲都濕

睇熊貓

睇靚女睇到底褲都濕？

happy birthday
happy birthday
happy birthday to you

係咁玩機動遊戲 依加玩超速

我都想

中場休息

午餐駛唔駛$60?

$88 件雞超好食，生日豪一次咁多

88$

入到去買枝水都差唔多$30

主題樂園咩都貴是常識吧

咪話你戇鳩囉

88$ 出去食好過啦

巴打射波去唔好po相上ig fb一陣比人周到

啱呀杯仔，想買埋魷魚

個個都咁食架啦，犯法？

買哂3餐帶入去食好唔好

係 件雞比想像中好食好多

入得去預咗啦 下話？

巴打自己一個入去有無特別感覺

排啲野好快到我好開心

Diu 我都係聖誕生日,仲要唔會有friend肯比錢入場陪我逼

啲獎靚既會玩

已經一個人入左幾年

生日快樂樂

有冇話山上定山下

山上

btw happy birthday

一個人玩咩都勁快排到唔差，仲搵鬼婆影相

happy birthday

跳樓機 係最高影一張相

未到頂我已經心臟停動

琴日去冇開
好多都冇開 3個鐘已經玩哂

食飽去睇鯊魚

今日都有啲冇開，睇個牌見到

其實我係26 但都係無朋友一齊入
所以好耐無去
如果你都係26就好

本身睇睇吓post想下年生日都自己去玩
啱啱醒起自己7月生日 好熱

今日都好熱，我件衫可以扭水

留名睇組團

排緊越礦飛車

生日快樂巴打 我都係今日生日

今年生日都毒自去左 見到樓主呢個po又好想去!

依家加咗價 貴到仆街

$480

一個人係幾正

行緊去動感天地

補翻一句
生日快樂啊樓主!

有冇人可以解釋下點解玩機動遊戲時個袋底會抽筋

係唔係我太緊張，細個時明明唔會

笑咗

查飛職員會唔會同你講生日快樂

一個人摩天輪

會呀

尋找靚女中

巴打生日快樂 我都係今日

我都係呀 不過早你半年

好多印度人同蝗，搵個靚鬼女/港女都冇

佢唔騷我了

點解我要同兩隻蝗一架纜車

問下佢地點解中共先

拉開道門，踢鳩佢地落車

屌佢老母仲要係咁咳唔掩口

問下佢幾錢1q

落車個時屌柒佢有病咪撚嚟玩啦仆街

快撚啲到啦真係即刻燥，佢地無啦啦上黎

等緊落車，實講

親親大自然，俾你咁近距離接觸動物。你應該要感恩

但樓主大個仔啦又大一年，有沒啲乜野係以前唔夠膽玩？今日去挑戰，玩曬佢

玩完全部機動遊戲了

跟機
比錢都去

落樓梯踩撚到隻蝗仆街

巴打生日快樂，我都係今日生日
原本都有諗過去海洋公園
但最後都係無去
Enjoy yourself

生日快樂🎂🎈🎉🎈🎊。

我都好快走，唔想見到班蝗

勁大力踩撚左佢，抵撚死

玩左過山車

最衰踩唔到佢老母，真係火撚到仆街

睇小熊貓聰聰

btw 生日快樂 希望巴打下年有人陪你去OP

單機去海洋公園有咩要注意？

樓主舊年都有開post
樓主生日快樂

只希望冇咁多蝗
本身今日好開心就係兩隻蝗搞到我勁火

證明我真毒

屌你老母而家火到仆街唔玩了

我依家都去緊喎巴打

樓主好靚仔, 做我男友OK ?

我唔玩啦好多蝗，就快拎刀斬撚死佢地，你玩得開心啲

樣衰過牙joe

今年生日我都試下自己去海洋公園先
加上好耐無去了
希望個陣假期唔好咁多人啦

少隻蝗都偷笑，每次心情好就係比班臭閪搞到燥

過左生日，冇去，要等下年

不停排碰碰車撞鳩人
啲人玩碰碰車好鍾意安全駕駛

之前變左鬼屋仲未整返好

蝗一年比一年多，趁早去

雪狐黎

上年去就比人狂打尖要我撞鳩佢地，今年玩傳染病菌咳唔掩口，唔知班蝗下年玩咩，如果可以我早就掟撚左佢落街

生日快樂，屌你老母

屌你老母

生日快樂呀情郎

原來你今日生日所以放假
我好近op
嚟搵你好冇

支那過山車
敢坐上去你都覺得對唔住老母啦on9

點解有啲機動遊戲唔開嘅?

走左啦，因為班蝗搞到燥，我唔想再有人對住我咳10分鐘

唔係同一日組唔到團了

唔好嬲豬
錫番錫番
生日要開開心心架嘛

點解會咁架 你遲一日 我早一日咪好